ТРРП №4

TODO:

1. Cделать создание БД для хранения сессий (http://flask.pocoo.org/snippets/86/)
2. Реализовать все функции для взаимодействия с сервером сессий
3. Сделать сервер склада (БД, взаимодействие с сервером данных для получения списка, внешнее api для получения количества)
4. Сервер диспетчера (БД, взаимодействие с сервером данных для получения списка)
5. Заполнение БД склада через web